其實Nintendo Switch主機硬件有幾爛

睇到報道講硬件太爛Fortnite唔可以連Server，到底畫質係咪仲係360p?